[有圖] girltalk小編

求ig

🤮

叫人小編好冇禮貌

屌 原來係自稱

何方妖孽

把聲勁溫柔

貴編

人地叫佢師兄
佢會叫人師弟